黃色暴雨警告在下午1時40分發出(20/4)

天水圍落到黑雨咁[img]

天水圍北嗰邊個天好黑 啲雨打橫吹埋嚟

入黎係想睇馬神

dllm 10 號風球咁[img]

行雷聲大撚到

屯門落到黑雨咁

黑到

山道

荃灣大雨到

轉左紅

倒水倒到咁都唔黑雨

個天

小意思啦

去單車館睇下

呀仲有高鐵站

雲長仲係房協做?

黑雨未